# Chinese, Simplified translation of Menu block (7.x-2.7)
# Copyright (c) 2015 by the Chinese, Simplified translation team
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Menu block (7.x-2.7)\n"
"POT-Creation-Date: 2015-07-01 06:25+0000\n"
"PO-Revision-Date: YYYY-mm-DD HH:MM+ZZZZ\n"
"Language-Team: Chinese, Simplified\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n!=1);\n"

msgid "delete"
msgstr "删除"
msgid "Delete"
msgstr "删除"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"
msgid "Block title"
msgstr "区块标题"
msgid "Advanced options"
msgstr "高级选项"
msgid "Weight"
msgstr "权重"
msgid "Export"
msgstr "导出"
msgid "Display"
msgstr "显示"
msgid "Menu"
msgstr "菜单"
msgid "Configure"
msgstr "配置"
msgid "Menu Block"
msgstr "菜单区块"
msgid "Unlimited"
msgstr "不限"
msgid "The block has been created."
msgstr "区块已创建..."
msgid "Menus"
msgstr "菜单"
msgid "Menu name"
msgstr "菜单名称"
msgid "Available"
msgstr "可用"
msgid "Unconfigured menu block"
msgstr "未配置的菜单区块"
msgid "Expand all children"
msgstr "展开全部子菜单"
msgid "Book navigation"
msgstr "手册导航"
msgid "Sort"
msgstr "排序"
msgid "Maximum depth"
msgstr "最大深度"
msgid "Module name"
msgstr "模块名字"
msgid "Enter the module name to export code to."
msgstr "输入将代码导出到的模块名字."
msgid "Are you sure you want to delete the \"%name\" block?"
msgstr "您确认要删除 \"%name\" 区块?"
msgid "Menu block API"
msgstr "菜单区块API"
msgid "Add menu block"
msgstr "添加菜单区块"
msgid "Add a new menu block."
msgstr "添加一个新的菜单区块。"
msgid "Delete menu block"
msgstr "删除菜单区块"
msgid "Menu block"
msgstr "菜单区块"
msgid "@menu_name (active menu item)"
msgstr "@menu_name (活跃的菜单项)"
msgid "export"
msgstr "导出"
msgid "Basic options"
msgstr "基本选项"
msgid "Administrative title"
msgstr "管理标题"
msgid "Current menu"
msgstr "当前菜单"
msgid "Block title as link"
msgstr "区块标题作为链接"
msgid "Select from the @menu_name menu"
msgstr "从 @menu_name 菜单中选择"
msgid "All children of this menu will be expanded."
msgstr "这个菜单的全部子菜单将被展开。"
msgid "the menu selected by the page"
msgstr "页面选中的菜单"
msgid "Configure menu block."
msgstr "配置菜单区块"
msgid "Menu tree"
msgstr "菜单树"
msgid "%menu menu tree"
msgstr "%menu 菜单树"
msgid "menu tree of %menu"
msgstr "%menu 的菜单树"
msgid "The block \"%name\" has been removed."
msgstr "区块 \"%name\" 已移除。"
msgid "Suppress Drupal’s standard menu blocks"
msgstr "阻止Drupal的标准菜单区块"
msgid "Menu Block Export"
msgstr "菜单区块导出"
msgid "Provides export interface for Menu block module."
msgstr "为菜单区块模块提供导出界面。"
msgid "Edit book outline"
msgstr "编辑手册大纲"
msgid "Export menu blocks."
msgstr "导出菜单区块。"
msgid "Menu block bulk export results"
msgstr "菜单区块批量导出结果"
msgid "Exported menu blocks."
msgstr "已导出的菜单区块。"
